（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區97 問嘢前睇1樓Q&A

一要努力，二要努力，三四五都係要努力

講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼

唔好貼自己TG出黎，搵食出返去唔會阻你

健身係一條漫長既路，無論增肌定減脂肯堅持就會成功

Dymatize 紅粉 咪撚買

唔想比人屌嘅 問問題前請先閱讀pixel巴嘅終極懶人包：

Frog ching
人生ching
崇拜區

creatine 呢樣好危險所以冇咁上下經驗唔好亂食 因為creatine食太多會出事

巴打可唔可以講吓每日食5g 有咩危險

會太大隻 不了

好緊火

麻格留名學野

假設一星期全身加埋大約夠時間做100set
你地會點分呢100set落唔同肌肉

多謝你幫手推po
希望路過嘅師兄見到可以交流吓

Physical係咪「又」就黎執？
新plan $1000玩足1年

好撚凍唔想做占

拜一拜先

睇埋下面段野嗰句先啦大佬
你唔知自己有冇先天性問題仲要食over dose咪出事

做完熱辣辣

我有睇到
下面嘅食法係一般網上面都揾到

或者我誤會咗你呢度所指嘅食太多？
你嘅"食太多"係講緊一次性嘅用量唔可以太多
而唔係講緊長期食5g creatine會出事?

原來係真心問

食太多係講緊一次食太多
唔係長期長期5g緊係冇事

今朝做完腳
出街要除衫

啱啱Squat完落到街而家仲成身㷫烚烚

sumo?

想練hamstrings glutes 練RDL會好啲

Weightlifting 唔識，如果唔係做weightlifting輔助點解要用呢個form？

定係佢想講佢錯form

想再落多啲四頭、大啲rom就front squat 落到底嘛
Deadlift 乖乖哋做返conventional 練後面啲肌肉啦

Sumo is cheating

即刻做愛一定超正

有冇尖遺

sales價
我見公價好似$6000三年

去推爆舊po先

岩岩簽咗 真係$1000玩足1年
個Sales話同公司想同Goji搶

Sales 都好信

兩個場咪一擔擔

有冇人準備聖誕soloman 做尖度過？ 利申:我, athlete身型內向巴

想問下點解做leg press個感受度會仲高過做squat/RDL嘅

想join

平過 康文

未試過簽健身室
見佢寫就$6000 36個月
係咪行去同staff講價$1000一年

落去郁下都好
但佢無24hr真係開始被淘汰，

話佢無24不如話佢班濕鳩教練阻撚住哂仲好
屌你我呢啲新手玩 一日講幾廿次話做呢啲唔得 又話個姿態錯又盛
煩過閪

一大朝早响rack打樁

宜家BOOK唔到場一星期可能只做禮拜六日
每次兩個鐘連帶氧
希望快D回復正常唔限兩人

？

我地限全場兩人
好多時間都FULL晒宜家平日操唔到
由一星期四次減到得兩次

咁慘
好貴plan

咁又唔係
我會所做比平月費
但操少左冇咁抵
唯有每次操足兩個鐘努力D

真係冇野開心得過
啲朋友同親人發覺自己大隻左
早幾日仲覺得自己好廢 進步得好慢
而家證明都仲有轉變 冇白費努力

同埋d衫唔著 開始貼身

其實sale人唔係問題 問題係都唔佢憑咩sale

physical sales TG : phy1000y
去啦ching

唔知 但我係經朋友介紹聯絡Sales join
我諗你可以試吓walk in入去問

如果唔係$1000一年即走

$1000 咁平既話真係可以join咗先
有多個選擇 用唔著都係蝕1千啫

仲抵過lcsd

整親lower back... 痛左2個月 屌

唔做幾日就好返啲 一做返負重又再痛過 點搞 已經睇左pt 覆診果日咁岩又冇痛 所以冇比treatment

點樣算係整親
我每次做完會酸，唔想彎腰
算唔算已經整親左？

呢啲唔算啦 我果種係 pat pat 蹲落少少會唔舒服加少少痛 （講緊平時，反而做尖時又唔會痛。 甚至係做完 abs workout, low back 會短暫性唔痛

想問下preworkout可摸以日日飲 而家一星期操緊五日
因為個人意志力唔夠強 好容易謝皮 但飲完真係精神爽利 操嘢都有心機啲

但你日日飲身體會習慣咗
變咗冇提神作用

1k 1年 我見個個p記pt個ig都有po

成日行路對提高基礎代借率有無幫助

有冇網教點做啱啲動作 同埋每個動作練到咩位

行路即操腳，你自己話有冇幫助？

有冇人覺得247 d 冷氣控制好離譜
完全係焗既

想舉得重d 係咪吃肌酸？

應該間間唔同
去過好多間 得銅鑼灣個間係熱

望下power師傅就知有用

而家操完開始行路返屋企

唔覺

其實平時身體係減肌先定係燃燒脂肪先？

咁凍係屋企做咩類型既健身可以有最佳效果？
利申，咩工具都冇

做HIIT燒脂

試吓喺自己屋企放火
等個屋企熱返啲先

買對快調啞鈴 pull up bar 拉力帶
有位就買多張bench
唔想買器材就做bodyweight training
再揹背囊塞重嘢負重做

期待frog ching的挑機

發覺自己好吸收
食大約 1600 卡路里都係增肌多過減肥

唔該清

做HIIT減脂囉

totally agreecwb焗爐

呢度有冇ching玩wnc bb比賽

似係計錯數啦

早餐： 七仔燒雞三文治 / 水煮蛋 *2
lunch: 茶記 但㨂啲建康啲同少汁既
夜晚： 雞胸肉 / 牛肉 / 牛扒
訓前： myprotein whey

一星期去一次 body bump
兩次 gym

兩星期跌 1kg 到 但應該大隻左
一向唔食零食
不過星期五要陪老世飲酒
全家肥底

做 front squat 練左成個禮拜都練唔到
個身都會不經意傾前
點執

又細又焗電話又收唔到
唔係係個邊順路都唔會去

Ankle mobility唔夠？定lat太緊 elbow向下跌

我去個間好撚凍

我之前整傷過都係
後尾靠做bird dog , side plank, glute bridge , single leg deadlfit 呢d bodyweight core exercise 好番
傷果期 我所有對lower back有負擔嘅動作都唔做 eg barbell row , squat, deadlift

九龍灣唔涼，某啲冷氣係臭

有冇人有Oyo nova gym？新手操肌有冇效？

禿狗又然

thx Ching
但我個case 好奇怪 試過做完 seated biceps curl （彎腰果隻）之後第二朝都會痛 唉 好灰 依家完全avoid weight training. 有冇過來人有經驗

其實康文署 仲有冇開?

有呀 今日先做完

你應該盡量避免彎腰嘅動作
我之前痛到打乞痴都會成個人跪低
睇過physio check過冇椎間盤突出 佢有幫我做過針灸同推拿但係過一排又痛番
後尾就係靠keep住日日做我上面講果d動作 (都係佢叫) 先好番
印象中我好似2個禮拜keep住日日做 好快就可以操番野 barbell row果d都可以做番
總結我個人經驗 好多腰痛問題 都可以用bilateral core exercise 猶其係glute exercise 去解決
(但係如果你想求安心 咁當然都係去睇physio實際d)

之前又係lowback痛之後冇點理佢，有排愈做愈唔對路跟著真係拉傷條腰行唔到，睇完醫生同照完MRI發覺條腰有節老化咗變咗少少形，所以有時做完有輕微拉傷都好都會好易壓到條神經，當有少傷個邊既神經會特別痛，醫生建議反而要做多D gym去強化個lowback，但就建議做deadlift唔好太重或者轉做rack pull，跑步就真係唔建議

係咪封晒D 機 ?

佢封哂咁我去黎做乜
去聽人鳩叫？

唔知佢咩準則封 總之會封一部分嘅機
個個場都唔同
同埋每個鐘都有限人數 月飛時飛分開計

想問下推胸同拉背既compounding exercise既重量有增加
但做二三頭既isolate exercise重量就冇加到
其實係唔係正常
同埋如果每次胸/背DAY只係做到一個鐘大約22-24組
大家會唔會做哂compounding 動作而唔做二三頭既isolate 動作
或者大家會點分配

TDEE主要係呢三舊
BMR除非你大量增重/減重 否則做咩都分別不大
但行路可以增加physical activity果度用嘅能量

得返你理隻禿狗

Blocked

有

咩class

.

physio

你不如去啲按摩店幫你搞啦
平又平過啲PT
專業又專業個佢地

PS. 我覺得搵筋自己黎就得

大家食蛋白粉後有無脫髮?
想食但好驚

有
甩到張建忠咁

有冇ching 知gymshark discount code係咩

protein唔關雄禿事
雄禿都係受dht 影響
而dht係由testosterone 轉化而成 (好似係)
姐係話你有做gym就會加快雄禿個過程
而有d人天生係冇隻enzyme 將testosterone轉做dht 所以佢地係唔會因為做gym甩頭髮 (好似係)
所以protein應該唔會甩髮 但係creatine應該會加速(好似係)
真係想防止甩應該用d可以降低dht 嘅藥 至於會唔會影響埋testosterone 我就唔清楚
利申 :冇食藥 但係有少少甩 都走唔甩

冇24唔係問題，凌晨都冇人做咁濟
問題在於經營模式d sales真係免費都唔想去做

有冇巴打呢幾日去過家樂坊上磅 依加有冇開?

不過 佢唔sales
會費又做唔到咁平
講到尾都係仆街香港政府助長d炒樓炒地撚

D physio見到呢個留言真係喊撚左出黎

Physio還physio
PT還PT
係我眼中大部份PT係連按摩阿姐都不如

可能佢睇錯以為你個pt講緊physiotherapist

想有大波女PT幫我拉筋

lm

我甩到frog ching咁

不過個人自信左，講嘢大聲咗

最低28折

想問下有冇人join過easy fitness啲course？

好正，快join

等聖誕節優惠

呢度大部分人都係老手嚟
邊會有人join過啲新手course

見過有 24 hr gym 朝早 6 點已經有 10 個人左右早操
凌晨 2 點都仲有 5, 6 個

就算join都唔join easy啦

喂 屌你堅果油
我認得你 你早排先話教個fd
你教練級嫁喎
你洗乜join呢d野

認得你
你成日狙擊佢

就飲完..

落唔到唔洗夾硬落 要keep到bracing 去到你自己end range停就得 同埋eccentric做好d 咁rom應該可以越黎越大

會唔會係你hip angle問題 呢樣真係冇得改善 唯有改下stance 試下企窄/闊d？

練重既話一定要
1.背fully engaged 挺直哂先向前傾

2.當再落要曲背 就唔好曲 由哩度開始坐落去拎bar

3.起

全程個背都係fully engaged 唔會曲 由腳主導的

腳尖角度都可以改下

其實個個人構造唔同 唔一定要完全平衡

Hip flexor發炎腫脹會令hip flexion degree減少
tight hamstring & glute都會 但要識分佢係overactive/underactive先可以fix到 如果係weak muscle仲stretch佢只會越黎越衰

練輕啲 個form有冇好啲？

反而就咁睇字 似係過弱

我覺得首先要make sure technique做好晒先 之後都仲係有問題先睇

試下係Romanian bench做下back extension先
針對下背過弱問題

會 千祈唔好食而家好似the rock咁
大隻（光頭）

physical 11點就閂 明明11點仲有好多人
24小時絕對係一個賣點

其實唔係咩問題 由個個位開始坐落去做就得
Hamstring緊 係因為glutes 過弱

已經準備好考完exam之後攞成個聖誕假gym

做DL 要曲個位就坐落去 唔好曲

想hamstring 鬆啲
除左平時拉下佢 唔好坐咁耐咁多 得閒行下
仲要做多啲hip thrust/glute bridge練屎窟

俾啲耐性啦 你又唔係十幾歲 係要耐啲先有進步
我拉左成年 直腳伸前 對手先擺前到10cm

知你有mon post 偷圖禿
125KG rpe 9
亦都知你無料挑我機架啦

清真係有耐性 陪佢癲咁耐

廢事好似件垃圾咁
扮有料

俾啲時間 進步唔係咁快睇到
你下下傷完又要抖 又嘥左啲時間

我覺得你唔拍片好難知咩事

ching係咪成日係大圍操？

我有會3-4點去操,都見到有人操緊

想問吓有冇師兄係用攬拌機整嘢飲？有無用過咩牌子好用.想試吓雞水

今次唔係狙擊
認真覺得呢度應該唔會有人上過easy啲新手班

做咩咁睇唔開

幾乎每個月都有3折35折 趕用就果時買
唔趕就等28折

我六折買咗
覺得好唔抵

六折我一定唔會買

7折先係正常價

見到呢排Arnold 師傅操到好恆

做尖本身都冇停過
係咪節日都冇影響

有料

新手一問
如果手腕唔夠力點算?
平時做啞鈴臥推/上推
胸feel倒仲有力
但手腕就軟
ps 推緊每邊15kg

屈左手?

冇留意到添
下次留意番係咪先
係大姆指 個舊肌肉冇力咁

唔該晒

力量應該係直線由你前臂落到你lat
用你lat去承擔個重力 唔係手腕or手指

點先知自己 Bracing做得岩/好0\\

loweback無酸/痛/受傷
好力咗

上推 臥推都係？
定你指上舉

拉hamstring

我會做圖一個個不過坐係度做
圖2 就慢慢試下落多d

不過建議你由空bar開始做rdl試下個hip發力先 或者做bodyweight glute bridge搵個hip發力感覺先
RDL 除左rom 個人認為 hip drive都好重要
做唔好hip drive就會lower back食晒d力

咁鬼凍朝早起身做gym要好有掙扎

我放棄左了

頭先晚餐又食左隻雞髀，爽

做尖咁辛苦都唔知為乜

Lat engage= shoulder depressed

青年 新秀 今日啱啱交咗報名費

你而家幾高幾重幾% 幾時開始cut?

想問有冇人太古坊附近間anytime做gym
想知機器如何同多唔多人 附近番工想join

成日見人操胸5-6個動作每個動作做5set仲要做得重
但我做完上中胸推4set之後夾胸
夾完胸開始無哂力成個胸淋哂
諗住做多個夾下胸都無哂力 完全感覺唔到自己用緊力
其實係咪我太廢應該唔關動作事
係咪我推胸太重去哂d力？
推胸做開5-6下重既
夾胸頭兩set仲好pump
夾完就淋哂

呢到D人咁勁 我都係返出去

就咁3餐應該都唔止1600...試吓再做多1-2日重訓

你去邊間

人地嘅重同你嘅重點同 人地40kg都覺輕
你推胸做開5-6下會唔會太少

有deadlift platform , 兩隻squat rack
機都算齊, 覺得佢個環境唔差

我都想知rdl barbell係唔係一定要過到kneecap
我新手 落唔到咁低一落低啲就feel到背痛
做之前拉哂hamstring 有做glute bridge

背邊個位痛?

又唔係睇唔開.純粹想試吓.得閒又可以整吓水果奶昔

手短？

下背 股溝對上

係 矮撚

Hip hinge做唔好， lower back extend咗，用唔到glute&hamstring -》lower back pain

感受hamstring個張力 > 落得幾低

頭先係觀塘all day fitness 見到個師兄
勁大隻 唔知有冇100kg

見到佢有上連登

Hi

下次見到打個招呼

好 謝謝大佬

好 等我去睇下

真係相認到
師兄係咪打算比賽？

TW GO24擴充

又學p記啲衰野，整個pt區

又唔一定衰野既。睇下for 邊類型練習啦。p記獨立區咪又係按摩多

都無人會咁on9係go24學架啦

琴日join左

173 bf唔知 14左右掛 3月

加多層咁正
開左lck之後都冇乜去荃灣

我返而去左一次荔枝角之後就無再去

主要係荃灣唔算近西鐵
同埋樓下好撚污糟又多人

樓下係街市無辦法。唯有go24自己攪好衛生

試過操到零晨 落到去見到米奇成個家族係度賽跑

樓下菜檔同肉檔成日有啦。

做完gym會口淡淡想飲甜野

有無師兄都係咁？

我睇下 1212 有無折
唔係都會60% OFF 買..

60%OFF 同 70%OFF 差成百幾蚊

直頭肚餓要即刻食嘢

有人想知再講

師兄都報咗？

呢個code得6折

想知再講

有無ching著開aroo操野？

有 之前black friday買咗千幾蚊野

想問點解冇做5日就細舊返好多
新手做左兩個月多啲

如何？師兄咩身型咩碼

173 80kg 著M 幾貼身

買過team joined 同gymshark 但覺得aroo啲料最好又最厚

Team joined著咩？都係M?

著緊TJ既 muscle tank 係m 岩岩好 想買aroo試試 但唔知佢退換貨點搞 驚唔岩 我都厚個身

係 不過team joined M有啲緊

我岩岩度左 同一款tank TJ既M係等於aroo既L

我見 d 人話 d 料唔錯
同埋又幾平都想試下
不過搵極都唔見人貼唔同 size 實際著上身係點
好驚中伏

係 不過唔自爆玩咩啦

佢model 178cm 78kg 都要L碼 我重佢幾kg 我都要L啦咁

屌gymshark啲stitching好撚廢
一條褲爛 一件衫爛 on9

又唔係 Go24本身平均水平幾勁
但而家多咗好多新手

我同佢一樣重同高
但我係死肥仔

閂gym

封尖

又封gym啦

幾時開始封

thu?

通常一兩日內囉

屌佢老母

屌，咪撚封gym，外國爆撚到咁都無封

世界末日喇

屌

封尖了

goji依鋪會唔會真係執

唔撚下，又封

屌佢老母又閂gym

仆街死啦柒婆
係咁放病毒落嚟
明明唔關事嘅活動嘅又要封

頂

個個月都欠租點頂
屌仲有成年

今日即封定幾時？

唔會即日既 應該都係呢幾日內

屌你老母又封

可以退嫁？岩岩買左一星期就封

你老母又停

屌 一陣去做埋gym先

屌又封
WFH唔夠操

屌 早一個星期先開始bulk

好想死，岩岩先買完奶粉想認真操

入peak week 上台個啲 真係
大會本身都想繼續搞
而家比政府過一幢

Same依家唔知點搞

準備日日係屋企屌枝pull up bar

望見兩袋2.5G 奶粉就心痛

屌你老味

唉屌

想問師兄2.5g 袋粉係邊到買

屌咩屌咩屌咩

橙

又要book私場

好PK,都係打少個k字唧

逼你cut
maintain都難 好撚鳩 明明呢排少左人做尖

幾時開始封？

點解呀

喺屋企點操腳

比堅尼

拎2個水樽

係 比你發現咗添

leg press 雪櫃

巴打們
想問下迪卡呢set野成千2蚊入唔入得過
之前800幾 而家加哂價

可唔可以join

同問

睇黎聽晚要測 pr 了，未deload 就要測

：阿仔 阿媽要拎野呀

好想同ching一齊操
我可以幫手執餅同比$

屌你老母呀
喺香港已經夠慘架啦 想做個占都唔得

再同問

唔係今晚6點咩

操埋呢組

我有一set 連埋兩塊10kg想放
tg:

迪記50kg啦
可以自己另外買餅

加多一位

買埋rack 同餅
想做ching隻狗了

始終差支bar 手感差好多

再加

Gym room係咪今日即日封？

有冇巴打可以推介可以摺又硬淨嘅啞鈴bench 比我
屋企冇位

屌 原來人真係會慣

做gym慘過做雞

你地真係on撚9，係呢到講，到時位位5000 捉埋開場條友去坐監

你估真係有私竇咩
吹下水架咋

加加下就多過啲港女去staycation

再問 想join

講下就有咩 真心難求

劏房撚表示home gym 好撚大難度
買個喼搬啲equipment 去公園做算

公園都封埋點算
香港

想問呢款barbell夠唔夠長度做bench press 同squat？

上次有啲公園封淨少少空地，我就係嗰度做

有冇人有私伙squat rack

利申：絲打

夠

有私場都唔會預啦, 你話長期留言個d師兄都仲有可能,
大把人眼紅實報串

唔會

聽一陣宣布

我有

有冇ching知pure邊間啲野最靚最齊
嚟緊諗住去試玩

tg: hugo1991

我屋企有

跟慣例都係聽日最後有得操

有私場都唔會公開講㗎啦

笑左 未試過4折以上買

師兄讀過小學未 原來7折平過六折

真 呢度咁多痴線佬

我正常架
麻煩c場清考慮下我

迪卡又缺貨 想買都無

淘大過九龍灣地鐵站燈位天橋底見過有sales，個牌細細個寫1000一年

毒撚冇愛好，靜係中意gym
係咪想逼死毒撚

大家預big3各自跌幾多kg?

我都試過，除褲都除唔到，用泰拳膏搽，跟住成個星期做超輕當物理治療，大概兩個月先敢上返之前90%重量

上次Bench 跌30KG
Deadlift , Squat就20KG左右

岩岩簽左就封占
都估到因為封而咁吸多啲客 再等其他占餓死
好似會藉係會延長返？

已經越玩越廢 又封撚埋 正 返屋企打飛機算

啱啱先覺得有啲啲進步，又停

無gym都要做運動嘅，巴打唔好淨係操單手

我依家正式宣布我屌你老母啊林鄭月娥
屌哂你老母啊 仆你個街 食撚屎啦
做乜鳩封gym啊 屌你老母屎忽痕啊？
屌你老母真係好撚絕望

連支那人都可以落黎香港，
但我連做gym也不可以！！
太不公平呀！！！！

難得終於搵到臥推胸肌發力既感覺，又封了

姐係要換手打飛機？

我淘寶算

求教

你個名

再問

班賤種老閪都唔肯比你減約期啦

中文太難了

利：中學外國讀書，大學先返香港讀

+1

有感覺係P記老闆同政府傾好
遲一個星期封gym俾佢吸多啲$1000客

我都有去下，巴打咩時間去?係咪KayKay呀?
利申：我奀鳩

我朝早去 而加做緊
屌 唔係kaykay依個"natural" bb

求code

我4月填，11月尾收票

冇做成個星期，今日做返再加rep，做到全程心跳加速度又作嘔

一陣係私場做腳做到射左，話佢又唔係，唔話佢又唔係

可能仲會奇蹟插入

同過10個人講KK，10都係咁講：佢"natural"

MP 雙十一 二八折最抵！

星期四先封！
哩兩日操爆佢！

前幾日睇davidliad個ig
諗起kaykay話自己natural真係笑撚到

仲可以一日操兩轉
我真係想帶佢操一轉 睇下佢係咪真係可以頂到一日兩轉

其實有冇邊個公認natural 係可以操到佢果副計出黎，最好就係亞洲人啦

佢係247觀塘新舖操，你可以去會一會佢
見佢都好多學生，有時見佢連續幾堂，上到夜晚11點幾，有次唔小心聽到佢同學生傾"natural"嘢

街頭健身好難搵
南區完全冇咁濟

乜24/7可以freelance?
扮natural 呃鳩d排骨仔以為勤力就大隻，咁樣梗係多學生啦
同杜生個coach一樣，3餅squat垃圾form照po上網，修乾哂連個胸都出唔到

上次有啲區連啲引體上升架都封

迫撚死健身撚
我已經半年停咗，啱啱操返起就停

街外人都係估估下，冇得去證實，但從外型來睇九成用藥

natural出世

佢自己係247操，但係All Day教，佢D學生仲要係用佢個acc入場，見住佢幫學生拍卡出入

聽過啲比賽師兄話佢可能有攞Sarms嗰啲藥
不過冇fact check 帶返頭盔先

247係拍卡既咩? face id嫁喎ching

無人篤佢？

係，我估好多人都係咁，一個ac幾個人用，

用QR code呀，好撚流

下幾時既事 未試過

你班廢物未fact check 過就唱人用藥

有冇人篤我就唔知，，講時講最近少見咗佢

屋企得對25磅唖鈴，點算

唔係講247，巴打你係咪以為講緊247呀

係用藥講fact check
瞓醒未

佢話你知用藥 定 比賽驗到？

依家係聽日停定係後日先停？

隻眼驗到

咁犀利，有冇推埋油?

有含

IFBB Pro 都冇講佢地用藥
所以佢地都係natural

大h呢？

咁又冇咁誇張，不過都行一邊冇霸住D Bench來拔罐算有返少少良心

仲洗咩驗
師兄 你用眼睇得穿啦

hi kaykay

屌你老母做埋聽日又封14日！！
林鄭月娥你呢隻食屎狗不得好死！！
大陸喱就可以落黎香港！！
但我連做gym也不可以！！！
太不公平呀！！！！

點止14日

永續14日

擺明落野喇, 成班人吹棒佢, 個膊同個頭差唔多咁大

我覺得係個頭細者
其實個size同peeta拍埋差唔多

吳龍都話自己natural啦
過埋藥檢添
仲會上去同d mr o level既選手鬥
咁又natural咩

預計bench升10kg
上次封gym+咗10

操埋 聽日 要 封gym

呢個城市痴撚線 乜鳩都唔做得 奶共奶到出埋啲乜鳩回港易就得 從來唔洗面對市民 但仲要扮聽民意

好力啲我off cycle creatine都得啦

起碼兩個月

運費⋯

記唔記得上次停左幾耐

推胸隻手臂好易無力上
係咪錯左姿勢？

7月15日至9月3日

你計清楚先

可能係你隻手本身唔夠力

你係咪做完好多push動作先推胸啊

無 一黎就推
隻力唔夠力可以點練

你而家咪練緊

巴打幾點去,我一般夜晚

無

肌耐力差而冇力定細力隻冇力?

睇下有無做開尖果啲朋友搭上搭啦
喺連登唔會搵到

kof

似會偷偷地開

唔太識分 可能兩樣都有
單手拎起個12.5kg就要全力

又停

我都係夜晚去，見過都唔奇

又要返去封尖嘅日子
我個強化計劃呀屌

今日係咪最後一日有得做？

一齊操？

我太廢，跟唔到我已經轉咗會，仲有50個鐘左右完

有無清有私場
可以幫手執餅拆餅上餅
1星期1日1個鐘都好呀

食物及衞生局局長陳肇始在記者會上指，將禁止食肆晚上6時後提供堂食，至翌日凌晨4時59分，多個處所亦須關閉，包括按摩院、體育處所、美容院等。措施將於本周四（10日）實施，至12月23日，爲期14天。

10號 開始封gym 14日
聽日 準備 操到爆

聽日準備去2次，上晏操背，下晏操腳

開到星期三晚1159

冇得再望住女神個ass做gym

希望女神個ass唔好變細

當deload

唔驚比人告？

尖遺都未比人告
望下怕咩

偷望OK？
佢操到咁都係想比人睇姐
我望下佢等佢開心下姐

巴打應該望到好出面

我就肯定係偷望
但人地係咪覺得我偷望就唔知
sofar都未有人過來叫我唔好再望

聽日最後一日操背
我應該跟翻之前既programme操定操到至死方休
屋企得resistance band

香港開gym room 真係慘過做搞手

有時好難唔望
有時啲女對住鏡做hyperextension
對波

D女一開始係著外套操，操操下就除外套，引死人

有女真心影響操野專注度

今日背聽日腳屌埋佢

Deload成個幾月

永續 14日

我想問吓myp 係咪有隻可以整到熱香餅效果嘅粉？有冇師兄買過？
利：1999

希望真係14日啦

放心喎.無得gym姐.又唔係無得做愛做嘅事

同問 洗廁所都肯

有次見到情侶一齊操，唔小心望咗眼個女仔，差啲俾人打

上連登唔好放tg 啦

咩料

有次見到情侶係度攬，差D想打佢

最後決定企起佢條女隔離做然後瘋狂視姦，跟住條仔就拉走左佢條女玩其他機

MK仔囉之後啤住我勁耐
幾驚佢拎支bar打鳩我

巴打大隻

有操開 大概啊澤未cut咁上下
重點係佢條仔瘦過我，好明顯係條女拉佢入去一齊操

大隻mk 師兄定點先

條女好淫想比大隻仔屌

不過建議條女要個現成大隻仔好過啦

排骨

想問myprotein 好多減脂藥

Eg: CLA 左旋 同啲食左又話阻脂肪吸收

同時一齊食 其實有冇影響

屌佢老味 我係咪同你同gym

真我係popo就擇9曬佢地啲tg
加密都用4重啦 1層加密=冇用碌過都睇到曬

認真 食呢啲冇用 洗乜搞咁多
認認真真做下cardio好過啦 呢啲有用嘅就無人咁辛苦track野食做機

咁 就 開佢波 順手 搶埋佢條女

唔好自爆

我都想要pat有肉既女

我知道啊
但想知同時服用得唔得

咁多人留tg 笑死

聽晚應該爆哂場

係食就食Clen t3

有無ching打算買張bench返屋企做？
OneTwoFit呢張好唔好

你呢隻副作用好似多啲

今晚都爆咗好彩早咗去

而家Kaykay 係咪仲可以dm佢代購barbell同餅？

真心求其買算，到2個月後開返都係擺係到唔會多用，平平地買張雞野到時真係要扔都冇咁心痛

健身聽日定星期4停?

佢全部淘寶然後賣貴你幾百蚊

星期四00:00

其實天然健身同落藥介乎係咩位

飲奶粉、補充品算唔算天然

落藥係拍啪針定某部份口服藥都算

另外想問個人側身睇起黎好薄
係咪內臟脂肪太低，撐唔大個骨架

係咪即係會開埋禮拜四

做咗幾耐尖

我一開始做尖最弱係3頭
因為日常真係小動作郁到嗰個位

推胸好易借到3頭+膊力
而前臂唔夠力控制個啞鈴都應該有影響

利申新手鳩吹

我就係咁

聽晚1200 就冇

做下push up先你基本肌肉量都未有
利申唔係串 真心瘦底做pushup先
做到60下先再講

大陸野 賣緊幾錢先

咪玩啦60下先拎得啞鈴

師兄係講笑定認真

有冇巴打會買powerblock啞鈴頂住先

想問下
有對錏鈴 無bench 除咗push up
Floor press好難做到夾背
大家會點操對胸

瘦撚前日做引體上升 個人體重大概67kg
輔助重量較左六十幾(我諗係磅？)

懷疑用錯力 宜家二頭肌仲痛緊 行路fing手大動作少少都痛

係咪正常 康復要幾耐 點樣可以快少少

我真係唔識
上網查佢又比九唔搭八既野

求解答

拎唔起12.5KG咪拎10KG/8KG/6KG/4KG/2KG
我初頭淨係做到膝上壓，都拎得起啞鈴推

起身操野啦

以前冇bench我會墊枕頭

做左一個月gym，一星期四至五日
食少過TDEE 100-200 左右 (三餐都街食冇認真計)
Body Fat先跌左0.4%，輕左1Kg
係咪我gym得太hea，好似減得有d慢

一星期4日gym做啲咩？寫出嚟等啲師兄俾吓意見

Chest + biceps
Shoulder
Back + triceps
Leg
咁樣loop 每次個零鐘
都係用機做

似係飲食問題，可以食少過tdee 400-500

操完再操呀

有冇邊個牌子既可調啞鈴比較好用

係呀，你個人睇落好薄係因為你內臟脂肪唔夠高

你內臟脂肪高啲，個骨架睇落就會大啲

你而家要食肥咗自己先，之後再去做gym，脂肪就會變肌肉，好易變得大隻

pish

食多啲飯係咪都ok 我本身瘦 多肉少菜

講脂肪都算
做gym玩到內臟脂肪真係第一次聽

伸手黨真係越黎越癲

我邊隻字話唔舉得先 但連12.5都冇力
做尖就係正在有body weight俾唔到嘅重量
咁佢Bodyweight都未support到 講咩額外負重
同埋唔好睇少bodyweight exercise
都可以好intense

唯有無限push up

反正都唔會操得大，希望keep到唔跌肉就得

零食糖水缺一不可

難分真假

我諗大部份人都會覺得舉個10kg db會易過做60下掌上壓

如果一set 60下push up應該都至少舉緊30kg db

本身少食零食 間唔中會食朱古力
我可唔可以理解為每日攝取熱量多過消耗既熱量就得 不論食啲咩

本身幾乎冇做帶氧運動

bio俾返晒老師

澱粉質為主，蛋白質為輔

如果胃口細，可以適當食少少朱古力/零食，補充熱量

如果係大肥仔，做唔到push up都唔出奇
但有機會舉到啞鈴

據呢位師兄咁講 gym入面輕既啞鈴可以掉走晒佢 機都應該set做唔比人插輕過bodyweight既重量

有冇啊 我推20嗰陣都做緊60下
不過可能關艇隊fit開事

你邏輯係咪有問題
而家飛膊飛body weight?
我講緊推胸12.5都唔得不如做push up

我頭先推db 35kg 6下左右

push up 1 set做唔到30下

btw 巴打你個user name

有冇人試過淘槓鈴？
唸緊買壺鈴定槓鈴 練臀腿

想問下係咪開埋星期三同四 (今日同聽日)? thanks

今晚十二點就封 好似係

屌即係要跌到得返個位數先有得解封？新年都未得喇咁

因為gym hea減得少嘅機會率唔大啦 gym都唔燒得多卡路里 你話多咗肌肉就另講 前提係冇咁快多肌肉

3500卡=一磅脂肪
姐係一個禮拜7日 平均每日要有500卡嘅under tdee先可以一個禮拜減一磅

你計下你一共有冇食少到3500卡就知
先食少過tdee100200仲要冇認真計係會有啲難減

好似話封14日先，但懷疑會永續14日

最普通做法係碳水cut一半 蛋白質增加返
出街食係難減好多

Hktv mall賣7百

對上2次封
夠話封14日
最後結果係點
大家都心中有數

睇返之前經驗係封到得返十幾單甚至個位數先有機,

有無ching可以教下點練胸既力
自問個胸size都唔係話太細 但smith machine flat bench press最多都係25kg x 8reps x 4set就failure見其他人呢個重量好似推得好輕鬆咁好自卑

今次我預夏天左右會開返
七月至八月到

咁多位師兄停gym
大概會食幾多
Tdee-200/ tdee / tdee+ 200
邊個方法比較容易keep到嘅肌肉
又唔會增加太多脂肪
上次停 食tdee-200 冇增加太多脂肪
但跌左肌肉

我手腕會痛 做唔到掌上壓

有無師兄試過其中一邊臀大肌無力/ 好似完全唔識出力咁，
做squat/ hip thrust依啲動作都淨係得單邊攰
我係做single leg bridge發現自己一邊好輕鬆 另一邊做幾下已經好吃力

淘寶連運費400左右

可以check下左右hip internal/external rotation有冇大分別先

咁新手一定係輕重量開始先架啦

你咁樣講基本上唔使入門㗎啦喎
全部操bodywight
之後一做重訓就推20kg開始上手？

上晏胸，夜晚背

之後10月再封

有無hip shift

睇返上次既話
似乎十幾單都可以解封
但你永遠唔知林奠想點

做squat落完上果下會有小小側埋一邊發力

好 我睇片試下先

封半年又好似太誇張

做埋今日又要喺屋企玩橡筋

有冇人知邊到有 揹喺背脊 用嚟增加pull up/ push up負重個種equipment 買？

冇㗎 你心態錯咗
你追重做乜 做做下自然會大力

師兄真係隊草壞腦
Push up就算係body weight 都講緊要做6，70%自身重量
當你140磅 都等於你每邊舉緊4x lbs啞鈴
咁當然用啞鈴要用左啲力做平衡 所以會難啲
但你60下一set先話舉到20lbs 啞鈴 有無諗過你pushup係標準定鳩chok
我諗好多平時啞鈴推開1:1bw 既師兄 都唔係個個做到1set 60下標準既pushup

Gym room開埋今日咩？

$600 包埋運費 可以考慮下既

開到24:00⋯⋯

狗衝去做先

越玩重越明
越做得快越明顯

標準Push up係唔易

希望啦 唔該晒巴打

Push up唔係for 新手做

不如學下技術點用胸發力好過啦

咁係咪應該做多啲單邊練返無力果邊 唔好玩squat住？唔該師兄

用 5x5 program

做多d1-5reps既訓練

唉都無得操了唯有等開返

25kg好差咩

買野係屋企操

我自己覺得唔夠

你操左幾耐先？
我操左4個月，同你一樣25kg覺得進度還好

10月開始操 你body weight幾多？但我暫時都係smith machine 好少用bar 唔係好識上落

我around70kg, 你係講一邊25定total?

減小小重較返啱先，然後重量唔好上得太快

我77重你7kg理論上應該係做到重啲？
1邊25呀 今日試過每邊30 做到3下好似

兩個月去到25，我覺得已經好勁啦wo
慢慢黎啦，你估人地操兩個月就已經推到100咩

你要比只可以同同你一樣操左兩個月既比
同d操左幾年既比點比姐

都啱既 係我太急

你果度d人個個都好大隻咩
我操左4個月已經係我果間gym到已經算係唔錯，所以感覺都幾良好

負重背心
迪記有
入面有砂
或者淘寶有鐵片

其實佢係骨架比例太好，你見佢比賽同其他人拍埋一齊就知佢唔算大

到你操耐左 你就睇化 頭半年上得最快 之後開始上得好慢

我覺大H真心無落

屋企得兩隻各10kg啞鈴 係未應該課金買鋼片 補多5-10KG 操下手同膊

吳龍佢個800g生米碳水循環

hello kaykay 我想問你頂帽會唔會洗
而家臭唔臭見你日日戴

間屋好亂

kaykay頂帽同bb被一樣唔洗得
洗咗會冇咗浸味

佢IG話剪頭髮，可能順便洗埋

佢頂死人帽好柒

2020年仲戴呢啲貨車帽，我老豆都唔撚會戴

封健身室

中午唔知做咩好

(食個半鐘)

屌 笑死
又尋日講到今日

我cut緊 停gym 食返tdee
最緊要保持夠強度 食多啲
唔係嘅話冇運動量就冇胃口 ＝跌肌肉

前日先squat完等間睇下破唔破到deadlift pr

yo女好過

最後一Q好撚多人

多人過街市

新手第一次test pr
個數字慘不忍睹

等陣test, 應該同上年一差唔多

聚晒係free weight 度迫到呢

操完最後一轉了

屌你老母成班柒頭係到企撚晒係到練胸手
一陣練腳先

我呢度突然好多人做腳阻住我leg day

你個form可能有問題
arch 做得唔好 甚至可能冇arch
利申：健力撚

有冇師兄知邊到買bench 同可調式啞鈴平小小 想操操地用住先 唔想白費之前既努力

你講個back? 我每set開始之前都會check 1 check先
不過form唔好都有機會既 我仲係未好熟

見過最誇張既水牛肚係點？

lower back
leg drive
scapula
path
新手建議用啞鈴或者直接bar
Smith 某程度反而會難做左 因為你落去嗰下係冇可能直上直落

香港買 成套$2000
自己淘就平d

上次lockdown用慳咗既月費買咗set
Bench + Adjustable dumbbells (22kg) $1600左右
但啞鈴要自己去上水倉攞（call車）
唔想煩可以比貴啲本地訂送上門

要arch成點 屎忽離開張bench?

想問拉力帶係咪冇乜用 屋企剩係得拉力帶 冇乜錢買dumbbells

屎忽要貼住
上面係bodybuilding 嘅form

decathlon 個網唔見有

我之前旺角見到有

你有咩磅數嘅拉力帶？
香港買齊拉力帶
都要幾百蚊
（我嗰時就美瑪買）
不如淘寶買db
不過如果抗拒淘寶另計
我覺得除咗迪記外
其他網店都係淘寶貨
我屋企有拉力帶
但尋日都落咗柯打

我以前喺觀塘買過張雞雞bench
五百有找
自己攞番屋企

Total 100磅左右
30 25
20 15 10各一條 都係淘寶

247咪可以操到11:59
P記嗰啲咪11pm

巴打你應該要練下sports performance
可能between sets incorporate啲conditioning
我70kg推緊30db 10下
push up做到70下 停但唔落地

身為男人 下半身先緊要
因間deadlift加squat

唔够重

離開嘅話同你條spine講byebye
Trash form

有冇新界西私竇可以打救下 可比月費, 認真操 用完野會執 乾淨 唔鳩叫 做完即走唔阻其他人

其實應該買幾重先夠。。

條link 都係我黎， 純粹補番， 唔記得放link

測完PR個人精神好差集中唔到
係咪爆左CNS

好撚多人做gym
啲餅又亂放

唔緊要 封撚左gym有排抖

1個鐘 test 晒3項pr 挑戰開始， 屌你老母林奠，屌你老母ot

最後沖廁

我最重個條好似有25-57kg磅
當然係拉到盡先有咁重

個半鐘倒數
又唔知封幾耐

好 唔該晒巴打 你係邊度買

睇返上次經驗，起碼個半月，準備抑鬱死

仲有一個鐘
全港健身健美健體健力師就會正式全面退場
一齊踏出2020年最後嘅gym room
諗起都好震撼

kaykay哥post story但唔答我問題

幾日後就比賽
有人脈嘅師兄一定仲有得操

大家建唔建議買拉力帶玩 新手 復操返幾個月

想買set dumbbell其實 但迪卡儂又成日無貨

淘就煩加耐

Raw練到grip Straps練到pr
Program入面兩溝最理想
但利申hook grip唔用

隨時封2個月
一定要玩啞鈴

屌 咁要拿拿臨買dumbbell了

上網睇啲在家健身都係叫你做掌上壓嗰啲

我覺得好有限

即係拉力帶同dumbbell都要買？

平平地買黎操兩個月都好

師兄建議淘寶定網店入 淘好似好耐又煩

定走去mk迪卡儂買一套20kg，再call車拎返屋企好呢⋯

新手 想同時減脂增肌應該要點做 有肚腩仔。Cardio+重訓？ 同飲食方面係食多定食少

我拉力帶美馬買
但好耐先到嗰時
唔介意就淘寶
老實
美馬買都係大陸造

之前係去decathlon 買20 kg啞鈴
手抽返屋企

Btw 建議買可調式
如果唔係會好麻煩

最近考慮緊carousell 好似平過網店但可送到屋企咁 諗得過

我諗都有必要入返dumbbell set了

巴打點解咁講 但可調式又貴好多

想買$800內玩住先咋

真係重死 好彩個陣唔係抽好遠

如果call車不如再買多啲
如果佢仲有貨嘅話

因為換餅會好麻煩

唔係就咁拆完再上餅就得 仲要落扣

晒好多時間

師兄20kg唔夠玩？

我都煩緊洗唔洗買30kg玩 我gym room最盡暫時都舉緊單邊25lbs

home workout最有用都係pull-up
練到ifbb pro都係會見到個programme有pull-up

decathlon 從來換餅都唔係個問題
佢個濕鳩扣先係大問題

好用過螺絲帽個種

仲好易鬆

係 所以先唔建議買
上次home gym 最後已經冇用啞鈴
靠pull up bar + resistance band

有冇人有可調式介紹，驚隨便買嗰啲會甩餅

Same

諗住最後一日操爆隻腳

結果得部收陰機可以做

幾多
應該冇人夠我屎

淨係響屋企做到push up

想知屋企可以點練背 冇雅玲

pull up bar

三項加埋得250
斷斷續續練左5個月

我做咗好多年都係得280左右
衰係隻腳度

我屎撚過你好多

利申70kg

有咩牌子啞鈴推介?
想要慳位既
冇得做尖 唔想啲肌退化咁快

我買咗一對玩，冇呢啲好難屋企操背

Ching 放棄啦 有場都唔會比個三唔識七嘅人入去啦 點知會唔會周圍講.... 下次醒水識多啲Ching, 一個搭一個就識得多㗎啦 做咗frd咪帶到你入去囉

其實都好正常 比緊錢請緊prep coach 例如大飛咁 7個學生出global 唔通大飛自己開咗間私教場會唔比學生操咩

最唔醒水應該係喺支那治下既香港出世

駁唔到

試過兩邊啞鈴2合1 啲餅裝到貼曬
之後自動drop set好彩係坐緊梳化做overhead tricep

不過其實佢說明書都講明唔可以再加重個扣頂唔到

係咪要開返個啞鈴 resistance band post
隔幾個comment就有人問一次

去開個私人人場今次決定真係閂門 然後問個以為算frd既frd, 竟然一野就拓我手踭 所以先上黎乞下

呢個calisthenics練到背胸同膊
正

可調式啞鈴便就千幾，貴則幾千
但好似物有所值？

巴打呢個食到力咩
我都係係迪卡龍買 但係做唔到australian pull up

一樣都係膠扣
gym 房barbell膠扣玩olift都唔會移位
decathlon個扣可以做完每邊20kg 推胸都可以差D跌餅

唔該曬巴打

有私人場係bonus

屋企有個天台仔
有d 想買set rack 係天台操

力威健身 真正健身

開心今日收工去私場操野

你係唔係想逼死呢度d師兄

我做pull over俾啲餅轟落嚟打擦損左個嘴
而家剩係敢插一半餅

有私場一定會喺連登講啦

無得做尖的第一天 諗住今晚跟下youtube 啲徒手home workout練下

呢個做dip就實得, Australian pull up 真係未試過

係得，但有個小問題，如果用橫握方法做，而你重心移太後係有機會向後跌，我利用晒兩個，natural grip咁做就唔會跌，仲可以調整闊窄

呢個係咪無得摺埋？去迪卡儂睇過實物，極阻訂

咁又係有啲阻訂，雖然對腳可拆，但要扭螺絲，你要摺得要另搵牌子

開心嘅，同大家分享下

不過冇咩機，私教場黎，玩下迫3、cable都夠嘅

我已經好掛住雅鈴

六折我一定唔會買

7折先係正常價

碌返上去睇先知你咁幽默
係開心嘅 玩得開心啲

師兄你都幾慘

不過我都明冇得操野個人係會唔開心嘅

加油師兄，你係屋企做下body weight 先，好快會開返尖的，keep住啲火

有big3咩都得啦

冇晒心機，打返兩個星期cyberpunk2077 算啦

各位師兄/姐，屋企得個重嘅Kettlebell同橡筋帶，有咩動作建議

Pre workout / bcaa

好多bug

Turkish get up

喺連登吹水想攞優越感
上一個係frog ching
唔會中你計
好嬲好嬲

唔知佢自己又做到幾多樣呢

咩動作都做
有排停

原來你係圓鍬
當我無講過啦

封尖呢樣嘢對於所有尖撚都洩氣架啦

想問而家邊度仲有山寨版既powerblock買到？

雖然我都認同香港好多運動撚都太瘦，但sports performance唔應該單純用推到幾重黎衡量掛

針對運動改善, 唔知佢讀咗/練咗幾耐S&C呢
定係教人做下Squat, 發覺佢地做唔到好重SQ就超大進步呢
有時唔係話針對佢地, 你話教基本野個d 都算,
宜家吹到自己做埋S&C

Talk the walk

S&C睇下paper 就得架啦

有時真係為香港健身界覺得可卑,
其他國家為健身界既牌都有一定水準,
係外國(美英先,其他少留意),
你搵得既都點真係過咗一定水準既考試先,
宜家香港幾個牌又垃圾, 學既野已經又少又求其就pass,
仲要求其有個youtuber 多少少人follow又話出黎教,
當然top個班都係唔憂做, 但成個行業睇就業餘到

大場就要sell 得 talk得 劈得
私教就除實力 就睇邊個promote得好 多follower

香港太速食文化 又唔似外國咁重視健身 一般大眾點會用咁多時間同你研究點操野 咁受眾都唔識分點先叫好同唔好 自然會好多呃飲呃食既健身狗 d大場pt狗就係活生生既例子 一打打客咁去簽約 比佢地教deadlift要夾背
講真呢個post既師兄都比佢地有料

一張list可以套用哂係咁多運動員上面？
如果唔可以既話作為「S&C教練」係咪要clarify返?
如果可以既話 咁點解下圖數據講既呢個人可以拎到6次冠軍？

P.S. 圖中資料唔齊 數據講果條友高6尺4 重225lbs
Bench Press 0下係講225lbs 姐係佢推唔到bw

得對啞鈴同BENCH 操背限制左得row既動作

我反而覺得香港運動撚太瘦其實係錯覺嚟
識親踢波嘅都係有操開

Dumbbell pullover頂住先得唔得

個ig 個條友唔知同你講實用性,
因為條友明顯睇完其他ig post搬字過紙,
等同佢睇完何立安, 打返出黎就當係一樣,
一般人唔識黎講好似好"勁",
基本上用呢個list去比, 好多球類運動員都會fail,

辛辛苦苦做撚哂啲project
先發現冇gym 做
這就是人生

所以大場d PT當佢地係sales睇
但都見好多有心都出黎自己教, 都見唔錯

我都係，一個月多d feel到肌肉結實左谷一谷有野睇好開心
點知

完全係大場pt 啲手法，整個impossible standard 話你樣樣廢，買堂啦唔該

搵個公路單車手應該成條list 全部做唔到

你圓肩寒背盤骨前傾上交叉綜合

TB12 有幾勁大家知

其實Brendon Rearick 呢篇係講緊
"How Strong is strong enough" 套用緊喺Professional Athletes 黎睇點先叫夠強壯，generally speaking

有部份專項運動員未必需要咁強壯添
有需要可以睇返佢篇文解釋點解佢有呢個standard

btw, 全部做到（利申：男）

其實係明嘅，姐係運動員冇需要谷爆呢啲項目，去到呢個點再上邊際效益好低/受傷風險太大唔值得咁，不過cap圖明顯誤導觀眾去理解成做到先叫精美運動員

精英

應該咁講
唔係每個項目都需要咁強
e.g. 桌球

如果推廣何博士嘅有用資訊都抵死 我都無辦法

多謝意見先

一係咁
下次我分享資訊嗰陣寫多少少解釋返其實個standard 真係唔容易（下一個story 其實有講）
無特別針對訓練嘅人未必容易做到
夾硬做反而會受傷

而且好似TB12咁，佢可能一項都做唔到（佢40 yard 廢到....)
尤其係FB 咁，其實你有一項好叻嘅技術已經可以好出色

因為唔少人誤會以為我地係普通sales 叫人做下機就算嗰啲，有人cap 圖畀我地叫我地上黎解釋返

直接post 自己啲教練做到咩程度先

我諗大家覺得你地啲big 3 普普通通都教人多過覺得你地普通sale叫人做機

咁我地努力下

做引體應該夠下話

我講出黎都係想大家討論完可以clarify返呢張圖只係指標 唔好純粹令大眾覺得可以拎住一張list去套用所有專項

又準備改名

認得條友係short short地
唔同佢嘈了

有無師兄可以介紹地方買啞鈴

有必要咩 仲賺唔夠咩

魚與熊掌

Hang clean 1.5 bw 5r
想睇你做下

係屋企冇心機操

想學下野

FS 得唔得？
以Bar 會友ok 啊

拍片得啦
我都有拍過

你放上黎 證明到自己
其實對你有幫助

我咁好人叫你keep住團火都唔得

好人難做

係呢到只可以鬥慘，要大家一齊冇得操野先得

以75kg 作計算
你112.5kg hang clean 5r
已經係elite
可以證明比質疑你既人

講到好似FS就做到咁

下 easyfitness唔係女黎架咩

你地標準更高啦
見你地之前啲po 點止教學生
直頭係教啲教練架啵
教練黎跟你地學野喎
你地做咗幾耐教練先開始教教練？

你係男？
點解女果個good morning squat冇人敢笑
之後有個外面嘅男教練教人goodmorning squat就比人出征，連你地個page動態都有follow wor

嘈交係咪有得睇男易事自貼

唔太需要呢啲幫助
解封後你dm 我
租個場以bar 會友啦

你地啲followers真係好有才，點睇呢個page係度偷你地圖？

要培養獨當一面嘅教練

我唔太需要係你身上學野

佢做得唔好我會教教佢的了 唔好意思🙏🏾

有人send 黎 真係唔關我地事
如果冒犯 講聲sorry

人地教緊教練，肯當你朋友咁會一會你偷笑啦

其實都係交流姐 小事啦

Easy之前成日share健腦Ching個page啲嘢

如果我地得罪咗佢
講聲sorry

依家唔係唔清楚啦？

之後有人話我地偷圖嘛....
大佬我地真係唔係咁做
如果有冒犯真係對唔住
需唔需要我地再澄清多次？絕對可以

洗撚sorry 咩
你條女goodmorning squat 都冇人敢笑啦
唔教low bar 因為麻煩 走去goodmorning squat

其實我想學做教練架 你地啲培訓教練課程幾時出

要辛苦你地咁多fan嘅page澄清咪姐係害我比你啲fan攻擊？
唔好玩細佬啦，放過我唔該。
我好驚比人炸DM

Weak is a choice

我地無查清source 就repost 係唔啱嘅
得罪人都唔好意思 非我地所願

一陣成班妹豬炸你

冇得罪我見個page話比個咁多followers嘅easymoney 轉載係榮幸

嘩 好幸福 想比妹豬炸。。。

easyfitness先啱 自動選字On99 sorry

準備收妹豬dm

Easymoneysniper

老實講你地日理萬機
咁多學生 爆哂堂
仲邊有時間一個一個post 查source
如果我係教練而且咁多生意我都唔得閒查啦
數下銀紙好過
唔怪你地

想知有冇 E家軍
有既話巴打小心啲

好多妹豬

妹豬唔會睇呢個post

何博士都有教人做教練
佢間野有出教練牌照

你地幾時跟？
我依家冇牌所以冇收錢義教
等我去考個easyfitness C級教練證照 ， 我就收700 1on1 ， 1200 1on3

Haters! 人地為推廣全民健身出左幾多力，你地竟然咁樣針對人。人地連big three 基本都未學好哂就已經幫手推廣健身啦，你地咁叻，自己做囉，唔好眼紅人

真
連登健身post 都係d loser
正如禿frog 所言

啱

只要一日都唔出手，一日都唔會有人知真正實力

但easymoney會
佢一出聲 你就準備比女圍

見人講迪卡個隻扣好雞
如果買呢種扣用落迪卡d bar 到work唔work?

Sor 我都出錯字

巴打其實我有睇你連登啲post

如果我地真係得罪咗你 講聲唔好意思🙏🏾

做得唔好嘅地方，我地努力啲去改

我去開果間gym係用呢隻扣
但鬆撚哂
完全lock唔到

ok 明白
我知有起我底真係唔難知我係邊個
我收聲 對唔住
你多fan你惡

姐係消耗品

根本唔係得罪人問題，係未夠班教人

有冇師兄用緊relora，覺得點

未夠班教人啫 夠班洗腦咪得囉

我意思係我成日睇你post 嘅野，因為實用
仲會同frd 分享👍

btw, 無心得罪你地或者任何人

我地都有好多缺點同埋做得唔好嘅地方

做得唔好嘅地方畀人鬧，好正常
我地會改善🙏🏾

係咪比老細屌完 態度轉曬

我地應該從來無態度唔好對人？

不過其實真係冇得罪我
呢一行個生態係咁，你地只係加入咗其中姐
要講差，你地又唔係最差
不過原來你一直叫易事，我就覺得講得義士健身一定係講肌力體能果方面野，身材who cares . 更加唔應該集中係女性健身，因為呢個係市場，而提供健身資訊係唔洗諗市場，做生意先要。

不過原來你叫易事，咁我諗多咗，市場導向證明你地係正確嘅。唔通黃店賣化妝品又要改賣軍火咩。

不過希望你地搵到錢就算啦 放過啲真係操野嘅討論區啦。

我地有我地笑你，你有你地繼續收妹豬錢，咪幾好。

btw 我幾可會post 野 你係咪認錯人

呢種design 應該好d?

岩岩去安利測完體脂
體脂率16.5%
脂肪量11.9kg
肌肉量56.9kg
我push up 一組剩係做到20內 最盡4組 每組抖1分鐘

你個屋企健身全攻略👍

同香港個生態一鳩樣，唔駛夠班教人，夠班搵水魚就得，然後班水魚仲會叫人唔好批評返轉頭，有咩問題咪好好討論交流，會改善

所以真係唔好怨點解香港風氣差，marketing>>>>>實力 就搵到食，咁駛乜有實力

同意

直線抽擊

諗起前幾個post?
話香港落後就係因為太多批評？
笑撚死：）
假和平先係最大嘅衰落

就係要不停咁淘汰啲垃圾教練，先會有好嘅風氣，好嘅人才，啲人個腦生喺屎忽，調撚轉嚟諗嘢

唔係抽擊，如果我有個page 咁多followers同搵到食
我係絕對唔會理連登個post

真係得啖笑,
覺得唔好唔比批評,
仲要同台灣比

繼續劣幣驅逐良幣 marketing第1 實力第尾

真 brian cha就冇理過

真名上連登

睇黎封左gym好得閒咁

不過另一方面，有啲出咗名嘅教練開口埋口話人廢係佢地自己揀，又睇唔起+狙擊非自己圈子嘅同行，呢啲惡意批評我覺得更加可恥

另類marketing 啊

你講野咁撚true得唔得架
你叫人點兜

香港fitness 界真係好落後 連ez money 依啲垃圾都可以咁fatfat
唔知報名參加group class, 1:1嗰啲黃絲豬智商過唔過60呢

有無練大胸攻略，62kg bp都係體重 4 rep左右
練極都係腫起小小好似俾蚊咬咁
好唔甘心

見佢真名上連登接受批評，有啲想報名
唔知最少買幾堂

其實停尖deload下都唔錯
自我安慰

More volume& recovery= more hypertrophy 冇捷徑

用爆炸螺絲一定穩陣

話就話以bar會友 gym出到黎不嬲邊個大隻邊個話事
除非你有比賽

既然ez money 都話自己做到個表嘅要求
咁不如拍片放上ig story 啦 反正你地之前做good morning squat 同埋用fake weight都照post啦

有冇私場

deload 一兩個禮拜就話好
幾個月就真係慘

唔係嘅 結果大家玩健力/舉重

健身嘅實力係大唔大隻 舉得重唔重
做生意嘅實力就係業績同資金
資本主義就係咁

睇完中大爸條片 第一句諗到係佢話咩就咩啦

你地冇身型又冇力量 唔好同我講你哋有知識
求其睇吓YouTube 片就以為自己識coach人
之後上網搵下program 再唔係就買jeff nippard啲program然後套用喺學生身上 然後收人錢
最叻就係開d打飛機post呃下啲妹妹仔
香港地真係阿豬阿狗都可以做coach

無呀，我哋全部轉晒home gym㗎啦

想問下咁多位巴打啲無激素即食雞胸你地幾耐食一舊
定操完就食

俾你講到我都想封完開返間
有錢收，有女溝，仲有私竇操正呀

支持

結果會唔會係全仔？

條友放tg求私場

原來係咁Sor

唔收男人全部豐胸美乳修腰挺臀課程，請個女瑜伽教練開一兩班+擺pose上IG

如果咁都全仔就執柒左佢返屋企打飛機

睇怕都一定執撚硬
港島好似有個gym只做女客 好似幾成功

呢種仲好方便

女人錢係最易賺

講就易姐 諗諗吓其實都幾撚難
要多人睇個下都難

如果我係女人都會想去齋做女客嘅gym，出面成班尻叫、掉餅、砰砰磅磅、仲𥄫到實一實咁，不了

投降，自己去抬左set 番來 搵左set db 3days full body 黎玩下

我去果間啲廣告都係狂sell 女仕，跟pt 既2/3 係女，不過好多都上左年紀/潛力股

少癲wor 師兄

我係男人都想去轉做女人嘅gym, pre workout 都可以慳返

天然 pre workout🔥

有冇人知邊到買可調節啞鈴性格比高 想買2個封gym期間home gym 最大重量最好over 30kg

pish 博一博

有索女真係火都黎

ching點睇呢隻曲奇餅
一塊有38g protein咁強大

難食過軍糧
食完仲要飲超大量嘅水

點解要飲大量水
勁乾？

自己去myproteinhk 買啦
係難食架啦

巴打點知佢地買jeff nippard 架？

聽講佢哋啲器材全部淘寶

無知一問

其實點解會有做開gym既人買program?
同自己砌有咩分別?
買完都係一個excel
幫你選動作
入你既1rm
然後每個星期達到目標就升少少

同自己編有咩分別?
反正買完見好多人留言問呢個動作可唔可以換 果個又可唔可以換
到最後自己先係最清楚自己玩咩動作最有FEEL

究竟係買動作SELECTION
定係買個入晒FORMULA既EXCEL?

洗唔洗咁慳

試過行山拎去做乾糧
食完一塊飲左一支水

我係my protein 買左vitafiber自己整bar

唔知成唔成功

操左大半年 個人係大隻左 但係髮線高左好多 我應該點做好... 仲做唔做gym?

frog ching

咁食返20g protein既bar好似好d
睇食評冇呢隻曲奇咁恐怖

我覺得幾好味，一食食幾塊都可以

買美國野閒閒地3,4部都10幾萬應該,
佢地一開始應該又冇諗住會做大,
KOF GYM一開始個堆都係淘竇野,
係宜家個新場換咗PRIME 靚野,
證明佢地都搵唔少

kof用果個咩818 fitness係靚野黎架咩? 睇個樣好淘寶feel

同埋burger 似大把人脈 條友應該好識做人

點睇都得罪人多啦, 我買佢唔會再拍實況操

38g個個冇咩事真係唔好買 勁甜
食完個口勁乾 要飲勁多水
Protein bar反而幾好食

818 唔知, 但我見佢個cable &rack,
係美國PRIME 黎, 要6000美金, 連埋運費我估應該6萬到,
我自己有follow 呢個brand IG,
其他野就唔知啦, 好少睇佢,
見佢之前個d就一定係全部淘,

我反而好奇之前個partner去咗邊

不過開gym黎講又唔算得d咩錢既

我食過38g cream既味，都係甜，淋淋地唔係硬個傻，但接受到唔覺好似你哋講得咁恐怖
不過都真係幾大塊，如果唔係嗰日食少左protein 未必拎出黎食
我自己講得唔太難食，不過記住飲水

我兩星期前買左一對40kg 貴過淘寶自己買
第2日送貨送上門 最重要係唔洗自己拎

咁買返bar算20g都夠我用

同埋太長會頂住

心急加啱啱封gym, 驚無貨所以問到有就自己走去托 停車場番屋企果野最金，冇車仔，個箱又唔好渣手，重要上幾級樓梯

btw 答番上面，都係啲fb 網店買，好幾間都係$760~800一隻24kg 的，全部都係淘寶野，唔洗特別揀 最緊要有貨

今晚玩過下，係就係大舊左啲，bench press 好易互撞，但我會所果啲50lbs 都係差不多長，可接受

最緊要真係轉重量轉得快，呢頭curl 完，接住落做laterial raise 真係十秒唔洗就較啱重量 之前用迪卡儂換餅果啲，真係換到懷疑人生，好滿意

第一次封gym買啞鈴，搬到我仆街（嗰陣住唐樓高層無lift）

勇士

第一次封我買左好多條彈力帶。。。但真係冇果種感覺，好快放棄

追post 睇健力巴擊退ez money 好正
不過敗走完繼續呃飯食數銀紙 公平咩

冇擊退 唔好9up
學佢講 大家交流下
btw 想睇佢bench press 1.5 bodyweight 5下
呢個真心難

聽佢鳩up 想睇hang clean多d

有無啲bench唔用可以摺埋一邊
好想買張返屋企做

巴打請問邊到買有無link??

一直心大心細想直接買一套dumbell自己屋企操

佢deadlift 1.5 5下都

得啖笑張圖做到既 我諗得nfl班癲佬先會合格
揾個頂級足球員都未必做到1.5bw hand clean bench press
事實上bench press對人地個運動有無幫助又唔講
唔係下下健力 舉得重 squat幾多倍先勁
唔同運動做返唔同訓練先

跟佢操完果班學生 玩返自己專項 分分鐘廢左都未定 唔清唔楚就改人運動模式

佢部cable唔洗錢架 朋友唔要送比佢

你講channel初開時個位？

想練吓pull up，但屋企冇位
唔通真係要去公園同廢老爭

買條真空BAR屋企都得

都要裝？驚嚇親屋企人
同埋想用阻力帶做吓facepull呀，seated row嗰啲都冇位

真空吸上去, 唔洗裝就咁痴
你絲打我估都唔重啦, 唔洗驚佢跌落黎, 我朋友7XKG都係咁用

邊到有得賣 枝真空bar

我朋友係淘寶, 唔想買淘寶野我估運動店都會有既

有冇人用過decathlon 彈力帶？想買條練背 買25kg定35kg好？之前無練開背

男個個應該得既,
女就冇乜可能

好似Tyler比人屌話教到個跳高愈黎愈差咁

屌, 咁正

封占個post就有咁多花生食

因為佢哋唔識programming

都係聽佢哋啲前學生講

上kofgym 講跳高嗰個

Post下自己routine 想請大家比少少意見 睇下可以點改善

操兩日休息一日 (一星期四到五日)

Back Squat 3 set 5 rep (80%-85% 1 rep max)
OHP 3 set 5 rep (80%-85% 1 rep max)
Back Row 3 set 5 rep (80%-85% 1 rep max)
Bench Press 3 set 5 rep (80%-85% 1 rep max)
之後做Body Weight Pull Up till failure 2 set
Dips til failure 2 set
Biceps Curl 2 Set 8 Rep

Deadlift一星期一次 都係80%-85% 1 rep max

Tyler唔會話自己係s&c coach

拋開賺錢啲嘢

佢咁嘅實力可以同Terry marvin fd到
我估佢份人應該唔錯嘅
都係果句啦 起碼佢有心拍片

我會覺得係個學生戇鳩搵個健力教跳高

咪一班圍爐熱狗

真. S&C coach jacky

運動店好多都係大陸野 ... made in China 好正常
一分錢一分貨

Carousel 大把啦 自己比較下
平平地就OK

可能係個學生想學好big3所以揾Tyler姐，但big 3既strength點樣carryover到落專項都要睇點練既，何況佢好似係話當時佢上到U少左玩跳高繼而走去接觸resistant training，所以佢跳高個成績愈黎愈差未必同佢去接觸big 3或者跟Tyler操野有直接關係，純粹自己走去接觸新野或者練少左

home gym玩dumbbell成日驚會扔爛地板

平時gym直接掉落地下？

買bb仔用個隻地墊

想平賣5kg Myprotein嘅vegan protein 有冇ching有興趣

人夾人
Marvin 應該幾難夾
Terry 應該就真係得閒得濟

屌
淘寶對啞鈴就700蚊
香港買就差唔多2000蚊

香港買咪又係淘寶貨 除非你搵外國代理訂返黎

之前操野聽到有個師兄話識burger真人，不斷重覆講佢係loser，唔知係咪有咩牙齒印

btw 之前睇burger ig 玩 q&a 佢既big3真係好弱，以前落過野又唔大隻，身型又差，教人好冇說服力，加上而家新請既教練又古古怪怪咁

其實係 其實KOFGYM個YT都開左一段日子
佢都係唔大隻
同埋我記得睇過段片佢跟人操
佢係左右邊個form差好遠
而家我心諗唔係呀嘛你教人?
佢其他果D教練又係唔知點咁
我明係要搵錢 但不如搵D勁人一齊合作教啦

1001開新post

交俾你
好撚肯定無人開

勁人又洗咩黐埋佢度

宣傳囉
佢個平台多人睇係事實

好噚氣

玩命先 下一個人要開po